張超雄死左去邊

南亞之父，仆街拉

佢病左呀，巴打下次開post之前自己check下, ok?

op 豬隊友